想一個人去食放題，有冇邊間介紹呢？

想去食個午市放題，想食吞拿魚同赤貝，有冇邊間好？

兆萬任何一間

除咗劣食之塔呢

一般都係去兆萬

不如去食間專門食刺身既算 何必去食放題

兆萬咪係

誠意推薦

極尚大灜喜

香港人食放題不嬲去開兆萬

呢間雖然冇赤貝，但又好似幾好喎
可以一個人去食午市？

LM

殿 大喜屋

我都想一個食

尖沙咀 殿大喜屋
我自己幾鍾意 啲吞拿魚幾靚